其實泛民議員想攬炒 宜家都好似冇辦法

宜家全部打橫嚟玩

想全面開戰 咩會都拉布 跟本無建制派符